佢先係終極手足 說好的不割呢？

不封關 終極攬炒